其實..我哋嘅香港真喺好靚

所以

添馬野餐見
不見不散

我哋嘅語言都好正 所以要分返好喺同係

係嘅